笑甚麼，香港踩著澳門屍體，台灣踩住香港屍體

幾十萬選票DQ
社運被坐政治監
日日經濟比支那吸血
有咩好笑

利申：雖然澳門真係幾好笑，奶共都咁柒

咁就唔笑得！？

香港人笑澳門都要睇台灣頭
你有冇咁自卑？
但台灣用愛發電嘅魄力真係幾優勢